［模擬樂園classic］有冇巴絲玩緊？

請問最原始個玩法有冇得買地
唔夠位

想買

買啦樂抵玩，個feel 完全返晒黎

有冇人識買地

禁公園個大門 佢側邊會出一列牌仔 就有地買

無人中意玩摩天輪

會唔會有apk

我較到$0.5同得閒落下廣告先多人排

係咪成日壞呀

將摩天輪拆左再起過